<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<xml>
    <persons>
        <person hash='8f78edee65c3316c6295ed98a6e7b1b80cb8a64a'>
            <id>
                1
            </id>
            <posters>
                <file>
                    <url>http://thumbs.tivision.ru/f31.vcp.digitalaccess.ru/contents/f/c/125cf6b720fb495e5817ccdfe7f1a1.jpg</url>
                    <id>6484168</id>
                    <format>352</format>
                </file>
            </posters>
            <name>Мадонна</name>
            <is_star>1</is_star>
            <eng_title>Madonna</eng_title>
            <gen_title>Мадонны</gen_title>
            <hru>madonna</hru>
            <fake_hru/>
            <blog_post/>
            <blog_link/>
            <blog_added/>
            <bio>[html]&lt;p&gt;Мадонна Луиза Вероника Чикконе — американская певица и автор песен, танцовщица и актриса, режиссёр, сценарист и продюсер, родилась 16 августа 1958 года в городке Бей-Сити в штате Мичиган. Ее отец Сильвио Чикконе имел итальянские корни. Он был профессиональным инженером-дизайнером в одной из крупнейших автомобильных компаний мира. Мать девочки Мадона Луиза имела канадско-французское происхождение. Семья быстро разрослась. Мадона была одним из шести детей в семье. Когда маленькой Мадонне едва исполнилось пять лет, ее мать умерла от рака груди. Вскоре отец женился во второй раз, заведя в повторном браке еще двух детей. Девочка с детства хотела заниматься танцами и уговорила отца отдать ее в балетную школу. Получив танцевальное образование в Rochester Adams High School и Университете Мичигана, она решила перебраться в мегаполис и продолжить обучение. Так с 35 долларами в кармане в 1977 году Мадонна оказалась в Нью-Йорке. Позднее в одном из интервью она сказала, что этот переезд был самым смелым поступком ее жизни. Отчаянное материальное положение девушки вынудило ее браться за первую попавшуюся подработку. Деньги приносили работа официанта и танцы. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
            Первой серьезной работой было участие в танцевальной группе французского диско-певца Патрика Эрнандеса во время его мирового турне. Затем Мадонна стала создательницей нескольких музыкальных групп, в которых она пела и играла на гитаре или ударных. Эти групповые выступления привлекли к девушке первое внимание со стороны продюсеров. Очень быстро Мадонна перестала подчиняться условиям, продиктованным звукозаписывающими компаниями, и самостоятельно развернула целую рекламную кампанию для своего проекта. В итоге аудиозапись добралась до одной из звукозаписывающих компаний, принадлежащей Warner Bros. Records. Так на свет появился первый танцевальный сингл Мадонны «Everybody». Мгновенно композиция попала в топ лучших танцевальных треков. Второй вышедшей работой стал сингл «Burning Up», который также стал хитом, а Мадонна получила возможность записать полноценный альбом. В начале 80-х годов начинающая певица стала одной из законодательниц молодежной моды. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
            В 1984 году Мадонна выпустила второй студийный альбом «Like a Virgin», который вскоре приобрел статус мультиплатинового. Параллельно с этим певица исполнила несколько ролей в кино. Первой стала работа в драме Стефана Джона Левицки «Конкретная жертва». Съемки проходили еще до прихода популярности, и впоследствии актриса не раз пыталась запретить картину. В 1985 году Мадонна появилась в спортивной мелодраме Харольда Беккера «Зрительный поиск» и романтической комедии Сьюзен Зейделман «Напрасные поиски Сьюзен». Во время съемок последнего партнершей Мадонны стала актриса Розанна Аркетт. В процессе работы она не раз жаловалась на чрезмерное внимание окружающих к персоне популярной певицы, аргументируя это тем, что не хочет сниматься в двухчасовом клипе Мадонны. Через год певица получила главную роль в экранизации романа Тони Керника «Цветы Фарадея» - «Шанхайский сюрприз». В этой приключенческой картине Мадонна появилась перед зрителями в образе сестры милосердия евангелической миссии. За эту роль она была выдвинута на соискание антипремии «Золотая малина», и получила звание самой худшей актрисы. Ее партнером по фильму стал Шон Пенн. Это было не случайно. Между актерами к тому моменту уже разыгрались серьезные отношения. Еще в 1985 году пара узаконила свои отношения. Но неусыпный интерес прессы разрушил отношения. Бульварные издания быстро окрестили Шона «мистером Мадонна». Продержавшись четыре года, брак закончился громким разводом. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
            Всего за свою карьеру Мадонна исполнила роли более чем в двадцати фильмах, записала двенадцать студийных альбомов, и полна творческой энергии на новые проекты.&lt;/p&gt;[/html]</bio><facts/>
            <rss/>
        </person>
    </persons>
</xml>